矮撚 有邊對鞋厚得過red wing 經典款？

又或者同red wing有得揮/性價比高d既

得170

想著對厚少少既出街

好慘

唔好搞咁多嘢啦
照下鏡你就咩都唔想買架啦

Rick owens 果d

吊，170都ok啦，搞咁多做乜

visvim對grizzly boot勁厚底

議事論事，短再著boots會食左身高，比例仲差。不如買對厚底皮鞋。dr.mar timberland都ok

有時間仲可以諗下點樣操fit啲
個人睇落都會高啲
當然唔係叫你操到大大舊啦，睇落仲矮

Dr ma啲3hole皮鞋 之後著啲8分褲

NB 著牛仔褲 Roll up 9分

如果身高170 其實又未算話好矮 但記得唔好寒背或者肥
瘦 or 小肌肉就最好
基本上你無175 又有小小肥仔波人地都當你肥仔

有肥仔波仲唔係肥仔
係咪搞笑緊